On forme le plus grand nombre et le plus petit nombre de trois chiffres composés de chiffres tous différents entre eux. Quelle est leur différence ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 899
  \item 885
  \item 864
  \item 800
  \item un autre nombre
  \end{enumerate}
\end{multicols}